男仔用邊隻止汗劑最好?

發覺系超級市場買嘅adidias 用搽嘅方式 嘅止汗劑會臭 唔係胡臭嘅臭，係唔知咩味黎
有冇人推薦吓
又唔想買噴霧果隻

dove

arm & hammer

呢隻唔錯，中學去完網吧翻學去到陣煙味

脫毛

好淡味架喎

男嘅脫毛

淡味還淡味，去到味還去到味

一定要噴

Body shop 蘆薈止汗劑
完

clinique Men deodorant
冇香味
搽個下有少少乳酪味
之後全日冇味

有冇噴腳嘅好用？